支那要求港台藝人作10年愛國愛黨保證 違規者或遭索償

為配合官方，優酷、騰訊及愛奇藝等幾個主流平台，最近與影視公司簽買賣版權合約時，合約內又增加一項條款，指明參加演出的香港或台灣藝人，須保證10年內不會因政治取向遭大陸封殺，如有違約，影片平台有權追討賠償。

想睇更多,立即登入蘋果日報會員版

點解十年？係咪十年後就 亡黨？

保證10年內不會因政治取向遭大陸封殺

咁咩政治取向先會被封殺？撐江澤民得唔得呢

今日得 聽日可能變禁忌

十年內亡黨有冇錢賠先

10年仲長過cctvb續約

藍都唔夠仲要夠紅

紅祖藍簽唔簽？

為咗人仔

應該好多都會簽

簽左都未必有JOB 而家唔敢亂用港台人

sor 借個位 入黎幫手推下thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!

奶共黨得到黨嘅考驗了

大陸片商: 盡量不聘用香港/台灣藝人

大家接受到王祖藍 曾志偉 唯唯 陳小春愛回家嗎

唔簽
紅祖藍會變綠，撐民進黨要罰錢

呢D約根本任佢講
到時冇陪領導訓都違規

愛國都要有限期